一人一句，如果拆解狗鐡封站？

冇鐵我地根本好難玩，一人一句